已出催淚彈

唔好留係大棠，南邊圍啦